我算唔算係最少haters同仇家既球員

乜kante識打中文既咩

你食飯唔比錢

李城25 同飲水一齊斷腳啦

毒能廢事理

連登專反力架

Kante 可以突破埋力中架理論

舒服仔同煙sir都覺得你阻住地球轉

你打牌出千同食飯唔比錢wo

改個名做球員名然後係到我我我真係好撚on9其實開呢啲post自己唔覺得柒架咩

屌哂你地個閪